我覺得我老豆呢個人有點奇怪

拿 唔好鬥慘 其他人有幾慘唔關我事。
我的屋企人其實幾好 只不過我個人天生比較敏感多疑。

話說上次
我隨口話將捐錢開支由老母戶口轉返落我自己個銀行

之後老豆無啦啦喺度疑似挑撥離間
佢話 阿姐呢而家就要同媽媽劃清界線。。。 (下省N字)

而我搞轉戶口原因其實只係想自己負擔返個支出。

我由13歲開始疑心越嚟越重

到而家21 如果屋企得我同佢
我90% lock門

房係同妹共用 不過有時佢出左去

如果妹喺度會強制我打返開門。

你老豆老母有牙齒印
唔同仔女講姐

細個果陣
家父無啦啦話
唔知我定妹 最識坐享漁人之利 咩都唔洗做 等到最尾 就有得歎。。。

唔好意思 十幾年前 已經唔記得左

神奇 我由細都覺得自己屋企好幸福
而中學朋友都話我屋企最溫馨

不過上年真係有人話過我父母其實婚姻有問題

不過佢都幾好

我地明明係模範家庭

屌你老母講野講到一舊舊就咪撚講啦
睇哂都唔撚知你講乜

講完囉咪

你以為
香港人啲鳩屎基因會有模範家庭

不過講真如果老母有咩唔開心
老豆實鬧我同妹先

不過好多野 我唔知家父係咪做得有d刻意

算啦 嘥氣 唔講喇 由佢沉

你以為係模範家庭姐
大把夫婦有唔妥唔會同外人甚至仔女講

有病睇醫生啦

agger
樓主正弱智

算吧啦

咩呀

我老豆都係痴線佬 共勉之

咁佢又唔算 其實對屋企幾好 只係佢有時怪怪地

有個語言障礙既女，婚姻好難無問題架

我咪講得好清楚 佢無啦啦挑撥離間

1999

樓豬中學畢業未?
開個post講野冇組織 冇重點
睇哂都唔知你up乜春
下次開post諗清楚先啦哂鳩氣

依樣真